[港奸死性不改]泛民打手林忌又係抗爭者背後開槍，篤灰兼抹黑鄭松泰

陰公囉，又造神，又抹黑，又篤灰

唔好又同我講乜野不分化呀，由頭到尾乜野維穩組織專門搞搞震又抹黑又篤灰，心知肚明啦

泛民左膠唔敢推呢個post？
唔敢入黎屈我係五毛？

no gear no fear
no dear , they are not with you